鄭若驊大宅被貼「下台」揮春

鄭若驊大宅被貼「下台」揮春

要聞

鄭若驊被揭發僭建的屯門海詩別墅大閘昨被貼滿示威揮春。張志華攝

【本報訊】律政司司長鄭若驊被揭發屯門海詩別墅僭建，其位於南區的物業也有3處違規改動，人民力量成員「快必」譚得志昨率10多名人力成員到鄭若驊涉僭建的屯門大宅外抗議，指要與鄭「拜早年」，促其引咎下台。

人力籲市民周日遊行

多個持有物業有僭建的鄭若驊獲特首林鄭月娥幾度力撐，堅拒辭職，林鄭更呼籲社會「包容」鄭若驊，惹來各界反彈。譚得志昨率10多名人力成員到鄭若驊涉僭建的屯門海詩別墅與鄭「拜早年」，在大宅大閘外貼出多張寫上「僭建驊」和「下台」的揮春，促鄭若驊下台。

譚得志期間在大宅外用咪大聲批評鄭的僭建行為無恥，表現較董建華更不濟，又向附近的居民指，該處樓價會因為鄭若驊起天台、掘地牢而急速跌價，「請你哋記住罪魁禍首係鄭若驊」，呼籲市民下周日參與遊行，向鄭表達不滿。

■記者廖梓霖

算唔算係行為藝術

一人千五 政府又肥肥了

邊似揮春呀

自膠

齋睇張圖無睇內文

見到人民力量呢四隻字 當我無問過

未入都知係邊個做
之前689又係呢招